而家中國外交形勢一片大好 好驚拜登之黎出黎搞事

雖然最近中國係外交方面不斷取得突破性進展
但一諗到拜登有好大可能登選
隨時搞禍左習大大成盤大棋
令習大大既加速棋局唔能夠進行到終局

成日都因為咁樣感到忐忑不安